跪求ust鬼故

不幸做咗組媽既我，要搞氣氛

最衰ust無停屍間， 掉9哂班fm入去就方便

收皮啦臭雞[/red]

唔通我話我叫李嘉誠又代表我有錢咩

係四不像下面行過就會畢唔到業

要鬼故

淨係入UST都夠恐怖啦

見到ust啲女個樣已經係鬼故啦

1013,1013,1013 ........... 1014

你唔知新生（男）最想組媽做啲咩？

Chem lab 果層
地基
智慧石個像
7上7落lift
跳繩
Hall2 消失既房
LG2.....etc

我見到1014都嚇咗一跳

個grade

1014輕輕A 有咩咁恐怖

去地基lw, 唔知封左未

好似之前好爛grade

紅黑紅？

Ust啲泡菜妹
啊嬸嚟既屌你

以前mean都係得c

今年spring mean係80分 = B

無得做鬼故添